王威信個辦公室原來係度

原來個辦公室就係正基元中學籃球場對出 咁下次我係元朗有事就可以好快搵到佢幫手啦

Sor錯手㩒左負評 係呀 個次好似係多得佢大家先冇死到我愛王威信議員星期六有冇朋友一齊去多謝佢？

點解唔去佢律師樓？？

近日王律師受了很多委屈，大家都誤會了他！
建議大家多看直播、新聞、議員背景，認清事實！
王律師身為元朗人，寧願犧牲社區安寧，都走在元朗抵抗外敵最前線！
王律師做實事！並非普通只說不做的保皇議員！
王律師應記一功，請大家牢記著王律師勇武一刻！👍

夫

推